Po włączeniu usługi ułatwień dostępu spodziewaj się, że pozostanie ona włączona i zapytaj użytkownika, czy jest inaczej
NAPRAWIONY BŁĄD Po wyświetleniu okna dialogowego przed performFreeze() aplikacja nie została poprawnie zamrożona
Styl kodu
